iPhone就好似電話界既勞力士

保值不特止仲升值
唔lag機
更新後更順暢
定期覆診換電
創新功能例如NFC八達通 (好似係)

擁有一部iPhone, 就好似戴緊隻撈出街咁，fing一fing貴過你成身 對於ifan大拿拿成萬銀，係有錢人身份既象徵

創新功能例如NFC八達通

冇3.5mm，因為無線音質好過有線
好似係

NFC 是索尼先採用的

对

iPhone唔會lag

負皮嗰啲人肯定連大嗱嗱嗰一萬都拎唔到出黎買iPhone

一萬蚊我哋ifan來講好多錢，係有錢既象徵

無錯，比唔起萬幾蚊買電話真係人唔笑狗都吠

點樣升值

當年iPhone 4一出就升值 勞力士都可能要等番十年八載

簡單啲講
勞你想唔想買？想
勞有咩好？ 唔知

假膠